哈爾濱酒店全天候觀看北極熊 客房預約爆滿 動保人士轟剝削動物牟利

【畀佢唞下得唔得？】哈爾濱酒店全天候觀看北極熊 客房預約爆滿 動保人士轟剝削動物牟利

哈爾濱極地主題公園周五（12 日）開設「北極熊酒店」，賣點是酒店 21 間客房，全部都能讓住客全天候隔着玻璃觀看北極熊，實現「與熊共眠」。不過，有動物權益團體批評：「北極熊屬於北極，不屬於動物園或水族館的玻璃箱，當然也不屬於酒店」，斥做法剝削動物，只為牟取利益。

造價 1,900 萬的「北極熊酒店」室內北極場館，設置 33 塊透明強化玻璃，聲稱是全球首間讓客戶透過窗戶，24 小時都看到北極熊的酒店，做到「與熊共眠」。不過，從中國新聞網片段可見，場館以白色地板及冰雪圖壁畫模擬北極的冰天雪地，兩隻北極熊的活動空間非常有限，除了中間的白色地板，就只有左右兩邊的水池可以活動…

報道全文：

(Photo by STR/AFP via Getty Images)

第時會將香港人困係入面俾人觀賞

有無呢個價值

放隻支那人入去就差唔多

今天只有殘留的軀殼

一定有畀錢可親自餵食項目

自己做食物？

有遊客=>有錢=>更大空間比北極熊
3羸

D北極熊好惨

自由行已經係一批批咁黎觀賞香港人